點解Chill Club年度推介唱作人頒得一個獎 冇金銀銅？？？？？

港台同903嘅唱作人獎一向都有金銀銅
更何況呢個年代唱作人係大勢
點解會頒得一個獎
viutv social media告急post仲要係出4-6位
如果一開頭就凈係想頒一個獎
點解唔幫2-4位告急啊

利申番我只係對賽制有不滿
尊重牙謙

第二三分分鐘係姜同dee
你真係覺得ok?

viu唱作人獎入圍門檻真係太低
半首歌合寫都計

我蕾

我蕾世一